陰謀論：機場播放 末日號角

全日有D低頻VV聲，令人聽到好煩瑣，好易做錯決定

自推10 次

9

引擎聲？

8

7

6

5

4

3

2

1

唔似

我睇live個個都有依種聲

似youtube 末日號角